P牌申請進度分享會

有無巴絲分享下櫃檯無開之後申請P牌等左幾耐？
P.S 無用P牌申請大法

上星期二長沙灣入箱今日都未有

已有1 2牌想加3 22 p牌，係咪填td590然後填新領個位？
小弟嚴重弱智睇唔明

上星期三郵寄今日都未有

5月中沙田入箱2個星期收到

約期上去即日搞掂

P牌可以約？我去到長沙灣條廢佬話p牌要郵寄

門口睇住d 箱個呀叔定 counter 先?
你冇預約呀叔肯定耍鳩你架

叫師傅入 星期五寄 星期三已收到

16號入金鐘箱，19號過數，20號收到牌

我星期四
長沙灣好似極慢

快到

等極都未有

半個鐘

已經落左投遞箱了

上星期三長沙灣入箱， 未有消息

我接住星期四

聽日炒埋 可以填form claim

攞俾你做帛金

都得 你諗定你老母用邊張相未

比些少錢車行搞啦
幾日已經收埋牌

上星期四dum箱交，星期二拿到。

上星期二放去收集箱，星期一收到

你哋考完之後幾多個工作日入箱？

4-7日左右。依家運書署唔開，係要自己準備申請表/支票或者本票港元90好似，連同三個月內有效地址證明/身分證明文件副本and 黃紙裝喺公文袋入邊入箱。

18號郵寄，今日24號仲未見到支票戶口扣錢

扣左但仲未收到

好嘢，下個禮拜做返walk in

寄左4日有人打黎話我支票寫錯左，再補寄番俾佢就得

屌你咁多p牌仔

4號入 23號先收到

邊間

想問搵駕駛學校代辦係咪會好慢

下星期一運豬處正常服務啦
唔洗再入box 咁on9
留意返

上星期四寄 依家仲未收到

11/6 pass, 16/6 拎P
第三個工作天

預約啦， 投箱搞10日

上星期6 20號朝早去郵局寄
好似仲未收到

18號晚寄都未收到

寄一定最慢 入到office仲要等人拆信捶印分類再分返出去

寄要慢慢等

下星期可以walk in，想問下暫准駕駛執照 可唔可以搵人代辦，可以的話又要多咩資料

寄信 等左我兩星期先收到

咁即係我應該就收到牌

所須資料同郵寄嘅一樣